香港與你共渡難關

收皮啦
呢個時候咁多人失業
又無得返學
學校竟然話要加學費
香港同你一齊共患難真係得啖笑，齊心抗疫喎